［緊急］聯署 BNO 轉 BC

簽左

已經簽咗

可以係Twitter 搵英國人簽
香港的人其實都簽晒

唔知係咪俾 citizens / resident 嗰度嚇窒咗，但係我已經親身驗證咗佢唔會你證明，所以簽咗先算

bno嘅，唔好驚唔好怕，照簽
中國香港人嘅，老豆老母有bc分分鐘可以世襲畀自己，照簽

Push

但係唔係個個有BNO,救唔曬所有人
唔可以掉低其他手足
要堅持返
五大訴求，缺一不可

一黎鋪定後路救得一個得一個
二黎有海外港人可以加強國際網絡

全家簽晒

搞錯
大半個月先得6萬
快啲簽啊

係連登宣傳B N O係無乜用，有既人唔多，你去D多老野既平台宣傳可能更收效

最後嗰句有問題wor
we will need a lot of affort to house them and bad xxxxxxxx.......
睇清楚先簽

已簽

屌你 仲係得6萬幾！？

house political refugee 有咩問題
講明係 joint declaration 既一員
唔係有更大理由要保障聲明所衍生既難民咩

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

就 dead 啦

推

Done

Upupup

仲差40000

簽左！再推！

推 831

I
警犬都有BNO

搞平權既巴絲，其實聯署可唔可以要求平權範圍唔包警犬，或者廢咗警犬既BNO資格？

警犬一早through居英權拎左BC
全家都係BC撚

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

Postcode填咩

政府等咗13日都未有回應
係咪要等埋petition上唔上到國會先

Support

名已簽

五大訴求 缺一不可

簽咗

Pish

999077或者直接寫000000都可以

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

簽左 支持開多條戰線

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

signed

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

請大家download pokemon go

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

簽左
點解簽左咁耐都唔夠10萬嘅？

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁